近排d足球撚做乜鳩

運動都有分幫派？
兩種運動唔同玩法比乜鳩
你覺得佢玩法on9咪唔好睇囉
宜家又唔係逼你睇逼你打
一種運動可以生存到咁耐就點都有佢受歡迎既原因
洗撚你班廢青黎judge佢咩

利伸: 鍾意睇足球多過籃球，純粹覺得班波台廢青連運動都要攞黎比真係好on9

開錯台，重開

本身波台已經多5p
d吾系牙多撚到呢
仲要成日開埋d垃圾post
淨係睇d post已經知邊邊高質d啦廢青

佢地懶好笑

系

班足狗現實一定矮到仆街

駁吾到=.=

矮係先天無得好講
但睇佢地d post已經知道睇得多足球係會睇壞腦

矮撚打籃球比人屈機未要吠

波台班傻閪最叻假膠得黎 講野又唔撚好笑架啦

佢地現實成日俾人笑咪喺網絡世界還擊囉

= =

收到風你淨係識踢波

真係無撚得救，開個post就死哂d 5p表情撚入黎
連登已死

我有米8架傻仔

Ching做咩咁燥😘

Yes

我地籃球撚個個都兩米

小妹刀國

足球你們是專家

打難球至少都10米啦

🙄

你邊位？

樓豬開辣殺po

d足球矮仔唔抵得我地高大有女食

系
連登而家烏煙象氣
還是高登好😓😭

禾刀反高登
Join吾join牙？-.-

各玩各 係班足狗要威要型

藍波收皮啦

ching ho ball ar~

討論就係咁

十卜樓豬🙇

足球撚真是垃圾

垃圾先做足球撚

不嬲垃圾 樓主今日先發現？

樓豬咩事坐左咁耐

ching ho ball

唔該d咩n，老夫，蓋世一次過死去黑洞

足球撚

死你老母 係咪早逝派黎架
唔順超死返高登囉

新會員？
不嬲藍波撚係高登都係過街老鼠

打籃球係我地高佬既世界
班死矮仔現實比我地恰 波皮都掂唔到咪上黎發洩囉

同玩具比

波台多癡線佬是常識吧

駁5刀。。
而家啲廢青90後剩係識足球
當年阿叔我打NBA
班撚屌仲係條精蟲

駁吾到

樓豬似系新會然xddd

第一日上波台咩
以前高登咪都係咁